[誰無狂想不可告人] 分享你們內心陰暗想法

唔好講乜野"我想強姦女明星"
呢D實在太光明正大，大部份明星都係賣外貌。。。

同埋咩 "我想蝗蝻蛔蟔蚛蛯全部滅絕 國定殺戮日" 之類

呢D係香港人公敵

想殺死五個人

邊個

高官名人果D就唔洗講啦

咁你幾時講

你講先

想係人生最開心最成功既時候自殺

咁即係仲未到呢一個moment

咁你認為點先可以叫做 人生最開心最成功既時候

你無法保證以後不會再創高峰

當然亦都可以一晚破產 老婆帶埋錢同仔走

你講左
我唔講

周圍d人個個都以你為榮既時候

點解你唔講
你係咪完全無口齒果d人來

想死+冇人會搵到我條屍

我沒有陰暗面

呢個唔算
想自己係人人都有、太普通既想法

你有冇想其他人死
唔好講公眾人物 呢D太普通

以你自己標準黎講
你做到點先可以去到呢一步

我的陰暗想法太多同埋好亂

關於我自己的又有 關於其他人的都有

好難寫得清楚

全世界嘅人消失唒得番我同我個Ex

Why

U wanna be raped ?

你想唔想

粗動嘢等我黎

想知道六合彩 聽日開咩number

見到女神/男神好想霸王硬上弓